九巴工潮】曾嘲葉蔚琳白痴一人罷工 工聯會黎兆聰撞車傷頸

一）「白痴」，搞「一人罷工」。(資料圖片)
九巴「月薪車長大聯盟」發起人葉蔚琳等人，早前發動罷駛，抗議公司的薪酬調整方案，惟工聯會汽車交通運輸業總工會九巴分會副主任黎兆聰，不點名嘲諷葉「白痴」，只是「一人罷工」。有巴士迷網站引述消息指，黎駕駛的巴士傍晚在彩虹與的士相撞，報稱受傷送院。

《蘋果》向警察公共關係科查詢，警方指涉事巴士和的士當時沿清水灣道往彩雲方向行駛，當駛至牛池灣街市對開的燈位時，的士欲向右轉往巴士行駛的行車線，結果撞到巴士。45歲姓黎的巴士司機報稱頸痛，送往聯合醫院。《蘋果》亦致電黎求證，惟當記者表明身份後，對方隨即掛線，亦未有回覆記者的WhatsApp短訊。

「 香港交通﹒資訊網」facebook專頁轉載WhatsApp群組圖片，並引述消息指，黎駕駛的一輛3M路線九巴，傍晚6點幾在清水灣道牛池灣街市對開與的士相撞，令東九龍一帶交通嚴重擠塞，而黎則報稱受傷送院。專頁「祝願黎車長早日康復！」

相關新聞

【九巴工潮】轟管理層「無腦」 九巴工會：資方睇唔起員工
即時要聞 12小時前
【九巴工潮】葉蔚琳九巴採上訴機制處理 羅致光稱有需要時會介入
即時要聞 3小時前
【九巴工潮】龜縮刪片入陸頌雄數 鄧家彪：罷工睇成效唔係睇出鏡
即時要聞 6小時前

報應得咁快

站於工人對面

有冇人發覺呢幾年D報應嚟得好快

一人炒車

咁每日都有幾個 窮人跳樓自殺, 算唔算報應??

Karma

白癡

收嗲啦

抵啦

comeuppance

原來佢渣3M咁正

抵撚死

其實係咪插水搓假渣?

聽聞佢係一線車長黎 咁都炒車？

（只識揸一條路線嘅車長）

天有眼

人地係重刷

Karma is a bitch.
自己人笑自己人爭取著數.

原來條撚樣揸3M, 難怪有D 面善
不過3M 一程20分鐘, 全程行左線冇難度, 我諗係9巴十大養生線之一
真係油水位

依個陷家剷最好癱撚埋

真係抵鳩死

玩眼報

呢d油水位線 加埋車長一雞野都知足 覺得九巴可以畀一雞野月薪佢就夠

報應話黎就黎

陰功...有冇事...

我指d客

白痴，借機鋤假咋

cut到最低工資啦

借"搵岑麗香口膠"巴打圖一貼

感謝黨

的士咁脆皮都無花無凹，你話呢

成班on9，佢扮傷拎車手獎渣

又拎工傷
學巴士仔話齋，抖下先啦

工傷

成班無車既on9仔
佢無做錯傷頸大撚把錢收
仲笑鳩人

推到佢無得渣3M
調佢去渣258D 259D 268C 269C呢D閪線
睇下佢會唔會吠得咁大聲

講起報應
我諗起前幾年有單斬傷人
個兇手即刻比部壓縮機壓死

龜縮刪片入陸頌雄數 鄧家彪：罷工睇成效唔係睇出鏡

轉揸71b 啦

45歲姓黎的巴士司機報稱頸痛，送往聯合醫院。
keyword: 頸痛
呢條友擺明係陷家剷黎

依d報應咁細單，我就寧願佢唔報住
儲埋一大單先黎報應好過啦

人地幾撚識玩，工傷（罷工）有錢袋唔洗炒